通過斯塔福德和南查爾斯郡，大約下降了一到三英寸。哥倫比亞特區-地區預測：今日未經加工。冰冷的威脅從星期六發展到星期天早上|A.卡姆登·沃克| 2021年2月12日|華盛頓郵報
儘管如此，在這條線路的某個地方快速增加一英寸的機會似乎還是不錯的。華盛頓特區-地區預報：今早雪和冬季的混合逐漸減少，而冰的影響將持續到週六。|大衛·斯特雷特| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
合適的連指手套會從你伸出的手指處伸出約四分之一英寸，讓你舒適地握拳。最佳手套：雙手舒適| PopSci商業團隊| 2021年2月8日|科普
然而，在馬里蘭州南部部分地區，儘管氣溫相似，但降雪量仍高達2至4英寸。週日的泥濘節結束後，週三晚上將有另一場冬季風暴的威脅。|傑森·薩莫諾，韋斯·容克| 2021年2月8日|華盛頓郵報|
課程開始於射擊和更多的射擊，自然幫助李一年長一英寸。李，3人！這個韓國人能打破NBA的障礙嗎|丹尼爾·馬洛伊| 2021年2月5日|奧齊
尼爾·帕特里克·哈里斯（Neil Patrick Harris）、海德薇（Hedwig）和尼爾·帕特里克·哈里斯（Neil Patrick Harris）在《魚網》、《高跟鞋》和《閃閃發光》（Glight）中的憤怒形象可能是一個很好的噱頭。海德薇、休和邁克爾·塞拉：2014年12月31日《賈妮斯·卡普蘭》《每日野獸》12場大型劇場演出
用一個1¾英寸的冰淇淋勺（或兩勺），將圓圓的面團團舀到準備好的平底鍋上。製作這些赤腳伯爵鹹燕麥巧克力塊餅乾| Ina Garten | 2014年11月28日| DAILY BEAST
將菲洛橫切一半，形成兩個（7×8½英寸）矩形。赤腳伯爵的巴黎美食之旅|伊娜加藤| 2014年11月27日|每日野獸
安娜·惠斯頓·唐納森（Anna Whiston Donaldson）是一位頗受歡迎的博主，她身價不菲。書包：走出悲傷的閱讀之路|安娜·惠斯頓·唐納森| 2014年10月16日|每日野獸
在接下來的一個月裡，梅納德可能會在幫助共和黨在這個有爭議的問題上取得進展方面發揮關鍵作用。美麗的新婚夫婦改變了對醫生協助死亡的看法|薩曼莎·艾倫| 2014年10月10日|每日野獸
Clodd告訴我們，一立方英寸的腐爛石頭中含有41億個硅藻植物骨骼。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
我相信您會發現，對於5½英寸的氣缸發動機來說，這是一個非常好的負載。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
飼養過程中的注意事項確保了莖的完美筆直度，直徑約為1英寸或1英寸半。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
他全神貫注於這份激動的禮物，不敢看得離它一英寸遠。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
使用十分柔和的光線，用十二分之一英寸的物鏡進行搜索。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德